（堅持，未輸）弗林將軍：「特朗普將成為未來4年的總統」

Source:

開始有軍方表態支持特朗普

搞清楚呢件係咪現役先

我撐侵

早啲出聲會死咩
輸到七個一皮先黎撐

死咗個復役14年既軍人
軍方都唔出聲

琴晚開始，越來越多軍方高層支持特朗普

唔駛check都肯定係退左休至會接受訪問啦。

不如你睇吓佢歷史背景先
佢真係正正式式嘅condom

你當美國係支那咩
美國有文官指揮軍隊嘅優良傳統
只有軍隊對政治嘅任何事美國總統有權決定同出聲

弗林將軍由頭到尾都係強硬派

可以肯定軍方開始做嘢

真正戰鬥依家先開始

已完。

Michael Thomas Flynn (born December 24, 1958) is a retired United States Army lieutenant general who was the 25th United States National Security Advisor for the first 22 days of the Trump administration until his resignation.

戰鬥

Blocked

現役講呢啲即拉啦

民主黨: 啊～～～～ 哈！哈！哈！哈！嘩！四－條－A－呀－！哈！哈！哈！特朗普，你睇唔睇到呀？你睇唔睇到呀？！你輸左呀！哈！哈！哈！哈！哈！我四條A呀！哈！哈！哈！哈！你—輸—左—啦—！哈！哈！哈！

唔係現役咪等同鳩up
quote黎除止安慰自己以外 別無作用

唔知你曲定直 但見到呢類留言 真係忍唔到笑

唔好過份解讀同FF太多啦

要戰鬥！

打飛機都要J圖啦

要戰鬥到底

就係依d fake hope害9死侵侵

樓主=支那寒流滅國分析師

收皮啦放負撚 blocked

除左軍事奪權
真係無棋

你好型...

哀爸爸：biden一家正在坐監

我唔準你咁讚我
屌柒我就啱

撐春咩，講冇輸就冇輸

o係會支持侵，但要行動，頂唔緊口炮成個幾月

你用google translate 都算
點解要譯做殘體？

原文簡體架白痴仔

一開始仲以為佢地係想整爛個籠走

Civil war

On9仔

面對現實
重新出發

炒作埋軍方幫手奪權，連4年後翻身機會都唔比，斷埋trumptrump 後路

睇左幾個月依啲留言
開始懷疑連登智商係咪變低緊

係咪打啦終於

呢個post 究竟係多膠定真係咁多直腸

這擺明是國貨城

害死侵嘅係左膠左媒敵對黨同俾敵国收買嘅美國人
而呢班人唔只害死侵仲係拖累全世界陷球剷

愈亂愈好

越高調，越打唔成

軍人
罪犯

Cctoy 出哂名 平均年齡可能得15-16
工都未返過個堆

大哥沒有輸.jpg

各位廢登力

乜打仗前要知會你，我幾時揮拳？

佢地係外敵
但內在依班傻hi成日被fake hope都要正視
我預左被人屌，但袁爸爸同郭文貴依d小說家都唔知害幾多人

退休人士 發下噏風姐

以真假難辨去混淆視聽
慢慢膠化去磨滅連登仔既意志

全部簡體字？

Agree
害死侵/美國既 係全部偏頗既傳媒
一個中立少少既都無
遲d香港都會變成咁....

你呢句聽撚到噚⋯
利申：侵粉

本身就算拜登做, 美國人都覺得四年後可以換走佢

但依家個選舉咁樣, 科技巨頭, 大財團, 政府同議員都多違背晒民主自由既事
美國D 市民會唔會繼續咁樣中無限月讀咁生活落去?

真正戰爭侵侵死左先正式開始

邊個再講侵輸左 = 5毛狗

cctoy弱智太多

幾個星期前你試下喺時事台講侵輸咗輸硬 幾千負皮都黎

基本連左膠,女權份子,BLM 無人為佢講過一句公道說話
單純因為佢係侵侵支持者

睇佢地諗野
如果唔係五毛
真係似工都未番過 線性思維個班人

失去了一切

你係咪無乜上twitter?

Twitter好多移美中國人, 個班真係堅定不移咁撐侵架

大紀元d fd

成個連登無時無刻都係打緊飛機
你第一日上連登？

80變70

特朗普送份禮物比拜登先

彭斯都有份大禮

尷尬post愛侵力

睇黎接受唔到 已經痴Q左線

流亡海外總統

Add oil

臨死都要留種 豬豬好偉大

乜鳩

Flynn每次撐Trump集會都有出現㗎喎

Wtf

我指國會件事果陣

算啦

Trump陣營似乎想捉鬼多啲

川普先生沒有輸

唔好做大和田啦, 輸左就乾脆d
國會都確認左你仲想點, 不要再破壞美國了

咁又點？政變？你睇槍桿子底下出嚟嘅國家 有邊個有好結果

未輸未輸
精神勝利法

雖則佢係敗軍之將都無咩牙力
但這是患難見真情，滴水之恩

袁爸比Trump更接近權力核心

又係樓主

-trump都係跟佢路線走

開始證明樓豬係戇鳩仔

就係因為佢地骨子裡就係中國人 先會盲目信自己願意相信既嘢

早就應該聽flynn lin wood
比人磨左2個月

下面先係原文囉好無
你quote 個支那殘體做乜
唔識字？

一幫低能川粉又係度打飛機